阿仙奴捧盃，我包隻船搞波台船p！

留名就免費，會有好多酒

但求打個和

蝕住做牙，贏波冇所謂啦

lm

Lm

我要路易十四

搞手會帶十條女黎

LM

阿

信我實搞到

贏唔撚到

樓豬識慳錢

唔想請米出聲囉

出左樓主一早炒緊車啦

樓主正選咪得

樓主吊打我車

我上咗船啦，樓主喺邊呀？

愛狗唔出樓主

依條賤種防線可以斷晒8隻腳